2100 林卓廷 Table TV 直播

2100 林卓廷 Table TV 直播

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

警察禁攝記影相咁都得？
梁振英鬥左VS林鄭？
周浩鼎，賣樓等於走佬？

林卓廷 Table TV
15.6K subscribers

�支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

講緊遮鏡頭

講緊梁振英話人雙重國藉

講緊賣樓原因

2100

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

拉大肚婆激嬲「藍絲家族」反警暴﹗
關傑棠神父嫌青年捐款少「坐享其成」﹗
林鄭供禁足令爭連任，建制內閧浮面﹗

林卓廷 Table TV
16.7K subscribers

拉大肚婆激嬲「藍絲家族」反警暴﹗關傑棠神父嫌青年捐款少「坐享其成」﹗林鄭供禁足令爭連任，建制內閧浮面﹗

�支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

2100 林卓廷

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

拉大肚婆激嬲「藍絲家族」反警暴﹗
關傑棠神父嫌青年捐款少「坐享其成」﹗
林鄭供禁足令爭連任，建制內閧浮面﹗
20210123

林卓廷 Table TV
16.7K subscribers

拉大肚婆激嬲「藍絲家族」反警暴﹗關傑棠神父嫌青年捐款少「坐享其成」﹗林鄭供禁足令爭連任，建制內閧浮面﹗

�支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

藍絲大肚婆都畀黑警玩埋喇呢次

黑警大穫了, 藍絲大穫了

大家姐

大肚婆係醫院簽字手都震晒

細佬 : 警察當時尤如爛仔

好好笑

亞媽都出嚟屌

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

中聯辦大換血，部署重手鎮壓香港？﹗
限聚令萬能Key, 告送車司，搜黃店﹗

林卓廷 Table TV
20K subscribers

�支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

中聯辦換咗240個人

播埋片 衝呀封北角既片

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

何君堯揭民建聯拒撐林鄭？﹗
大埔警亂開槍隨時誤殺﹗

林卓廷 Table TV
23.9K subscribers

�支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

巴打你都幾有毅力

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

阿廷新年賀詞，回應網友提問。
20210212

林卓廷 Table TV
25.1K subscribers

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

區議員宣誓內有乾坤？

林卓廷 Table TV
26.8K subscribers

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing